濛 禾噯梨

就算你真係女人 我都唔會厭棄你

C da 又係鐘意左濛豬

狗濛去左邊？

屌你老母臭閪 出黎隻揪

乜撚野啊 我一隻手指做低你啊

我撚狗咁撚你啦

收皮啦垃圾

好惡

( Show Blocked User - 騎著鹿車飛過 )
( Show Blocked User - 濛 )

想upgrade自己感情台做單機版

Yes

( Show Blocked User - 平胸又點 )

濛出黎保護我

痴撚線 乜野狗屎垃圾post

傾計未

得意仔想同我傾計?

係

齊齊同鴨免報串